痴線M記冇得叫全翼雞

我孤身冒着十幾度嘅天氣落街買M記，都係為咗四隻肉汁飽滿嘅全中翼雞翼。
當我幾許冷風嘅折磨，終於行到去M記同佢講要個2號餐全翼加大，我都未講要可樂，佢已經話以後都冇全翼

係喇 求下你哋唔好再開呢個topic

金拱門